# Call of duty : Black-Ops 3

![](https://cdn.discordapp.com/attachments/990638335611518976/991275076437671936/call-of-duty-black-ops-iii-pc-mac-jeu-steam-cover.jpg)

Lien de téléchagement : [https://www.clictune.com/hzBl](https://www.clictune.com/hzBl)

!!! bug
    
    Seul le mode offline est disponible dans ce crack.

!!! warning "Torrent"
    
    Ce téléchargement requiert l'utilisation d'un logiciel de téléchargement compatible avec le protocole [BitTorrent](https://fr.wikipedia.org/wiki/BitTorrent) tel que [qBitTorrent](https://www.qbittorrent.org/), [uTorrent](https://www.utorrent.com/) ou Transmission pour les vrais (:eyes:), accompagné d'un VPN. L'auteur n'est responsable d'aucun problème lié a l'utilisation de ces logiciels ~~et d'un éventuel courrier de l'ARCOM~~. Des bisous.